## Инструкция по запуску проекта
1. Глянуть Makefile
2. Выполнить команду `make init`
3. rest-api.http примеры запросов к API

## Адреса API

`http://localhost:8080/api/sing-up` - регистрация пользователя
`http://localhost:8080/api/clients` - ресурс клиентов

###Допустил упущения:
1. Отсутствие комментариев в коде, документации, тестов, загрузки тестовых данных.
2. Связные данные добавлять необходимо в одной транзакции для консистентности данных
3. DI через интерфейсы
